【平衡時空】黎耀祥戴銅芯口罩現身圓方 問國安法意見竟答：冇乜留意

呢啲報道完全冇益處
又唔係娛樂 又唔係偽人醜聞 又唔係藝員動向
蘋果就咪報啦

仲要冇內容

即係話：我討厭政治，唔好阻我搵食

無謂人

今時今日重對呢啲濕9藝人有期望?

唔講以為佢死咗

蘋果已經要撲水救亡
好心就唔好咁呃稿費啦

主題係平衡時空
但後尾講佢背景
變咗追擊
如果搵多幾件奶共藝人
再扣返位主題
原來呢班奶共嘅就係將自己權益放棄
同時對社會實況毫不理解同關注
其對社會之脫節及對時事漠不關心嘅情況令人震驚

賺香港市場既錢
完全唔在乎香港既死活
呢d係大部分偽人真面目

完全係利益至上
呢d人準備好香港一有事就會走
係真正既上流寄生族

唔好對藝人有咁多期望，大部分都係見高就拜見低就踩，邊度有利企邊度

一係你出糧囉

我覺得好無良心架

呢條廢閪咪陳百祥咁既料，垃圾一件

香港藝人真係全世界最垃圾生物
無腰骨
又想食兩家茶禮
一係你地成班好似hollywood左膠
一係就好似泡菜咁反建制撐民主撐學生

上曬岸成班不聞世事真係好想嘔
諗起宋康昊做左影帝仲同你拍逆權乜乜
呢條友仲攬住柴九個垃圾角色消費
香港藝人全部落地獄啦

內容如下:

記者: how are you
黎耀祥: I'm fine, thank you

佢仲要衰到靠出賣陳志雲上位

講真 見到依D垃圾當睇唔到算啦

收皮啦，當正自己大明星

豬八戒

唔想答咪答冇留意/ 唔清楚/ 唔知道 好正常

人哋國家藝人撐左唔會好似香港藝人出聲咁大鑊 根本比較唔到